[有直播] 1/4 - 港超聯 - 第19週集中討論

X&XXX vs XX南區 小西灣運動場 14:30
香港飛馬 vs XXXX 旺角大球場 17:30
港會 vs 南華 香港足球會足球場 20:00

三場都有直播，直播Link：
手機版
網頁版

旁述名單

畜力 vs 南區： 郭子龍、大頭

飛馬 vs 東方： 李健和、邢安邦

港會 vs 南華： 郭子龍、Colun

留名等睇大鳩頭講晒三場

LM

Nice

旁述名單

畜力 vs 南區： 郭子龍、大鳩頭

飛馬 vs 東方： 李健和、邢安邦、大鳩頭

港會 vs 南華： 郭子龍、Colun、大鳩頭

睇中間嗰場算
其他時間拎黎溫書

郭子龍 + 大頭

裁判員: 鄧慶富
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2: SARAO
後備裁判員: 盧鈺明

直覺mk國會射破謝德謙大門

不過輸7：1

場入面好似50人都冇

專登收下就去探基臭，順便安慰吓佢，印尼夢破滅了。

市川巴打諗住跑三場?

連射中出3連發

加拉度搭球迷旅遊巴都去得切出？

大把廢伯計劃三跑，我哋呢班優青冇理由廢伯不如吧？（利申只睇一場仲喺118㗎車未過海）

me認錯人

不了

到漁灣村了

正選
1 龍文灝 [GK]
6 侯俊傑
7 卓耀國
8 楊子藝
9 曾健晃
11 寧安
17 陳佳奇
29 陳立明
30 符雲龍
45 梁展浩

南區正選
GK] 謝德謙 29
沈國輝 2
史必 3
劉學銘 4
加拉度 5
迪基圖 6
梁子駿 7
許宏鋒 12
比圖 20
馬高斯 21
內田智也 32

宜家先紅隧

可能同你同車，118呀？

落車hea陣睇飛馬啦

開唔到條youtube link既

出定去旺角場差唔多, 禮拜六例塞

Yes

yes

唔緊要啦
你老友墓臭後備

係喎屌佢老味

30分喇屌你老母
幾時有得睇呀

官網睇啦
質素唔錯

官網都睇唔撚到

網頁版睇fps低到

算啦 免費冇好野

學銘中堅 比圖防中

好過中東堆電視台

4:3

梁子駿左腳出得仲靚

又俾馬高斯刷數據

0:1

1:0

梁子駿右路左腳傳中
馬高斯入楔射入

大炒開始

會唔會 開客其他?

屌你老母啊大頭

今日直播3場先黎冇youtube
最撚憎開官網睇

遠撚到呢

開官網都睇唔撚到

閪場

Ps4睇唔撚到官網

痴撚線極低fps
想一路做數一路睇波都唔撚得

唔好意思大家，因訊號問題，暫時無法經youtube輸出，有關同事正了解當中。

屌你老母啦大鳩頭岩岩先知有問題

候俊傑好似靚射

即係話佢15分鐘先睇一次Facebook

富力班後生仔好肯做小組

因為佢地如果要上一隊都係要咁踢

現時少人到呢，100+30睇落似。

大頭講到死老豆咁

mon比我地屌柒佢 所以唔開心

咁都中柱

我想同大頭說一聲, 加油!

南區中楣

咁佢場場都死老豆架啦

唔開心咪唔好講波囉

冇得用ps4睇

下年有咩台會肯搞,東網真係好垃圾

轉中東電視台

睇死佢都係唔搞架啦
留返d人手搞東方果場緊要d

那一件事會最先發生在R&F富力球員身上？
黃牌 1.01
紅牌 1.25
打架 2.5
入球 90
換人 25

YouTube睇 miss咗個入波可以即刻回帶睇返

miss左個靚女都可以回帶cap返

yennie都未訪問

假波整容雞都好cap

麥嘉鍵好似唔錯

曾建晃條垃圾想點

波應該係真
樣就難講d

祖仔

hello

hihihi

吹咩

托利晃

日本仔咁都炒

港超化

foul乜撚

傳得咁撚靚空門都唔入

見到唔只一個人報緊即場戰況俾外圍

睇見東網成撚日zoom in就覺得煩
屌你老母我唔係要睇個球員咩樣呀
我想睇成隊波個走位呀仆街

背景播緊咩歌？

打探下點入職

基臭都入啦

郭子龍講句完整句子都唔得

又係班大陸佬

shoot pass goal save forward defence
學識點讀呢6個字is ok

我見到坐滿哂

讀得最多係danger

用手機報啦，仲咁落後咩
同埋兩個都唔係大陸佬黎

來自地獄鬼國的球迷

上次睇已經有program，前年仲係headphone+掌上電腦

個BB好鬼cute

球證

卓耀國好渣

燈？
學銘今日mark實

有D悶，出基奧搞下氣氛啦

因愛成恨

呢啲先係佢家波，奈何佢呢2年玩小球

大佬踢得ok 細老係杰志冇乜出

頭先個下以為boxing，拳證分開兩邊

點解66咁似向嘉馳，係咪佢假扮？

屌你老味死角中柱

0:2

唔係退出波台咩

咁樣又俾馬高斯擦數據

補中

劇本

個波外西飛去死角

總post

why

挽留

【賽事預告 港超聯第19週聯賽：香港飛馬 vs 東方龍獅】
國際賽期期間，球隊積極備戰，更特意赴澳門進行友誼賽，隊中多名球員都表現良好，維持不俗狀態。面對榜首東方，我們同樣會以三分為目標！

+1

龍文顥

弱旅數據王戴帽

球證 handball啊 on9啊你

阿國跑左50碼傳中冇人接應
大屌 「人呢？」

個龍做mud9

147人

咁都有147人

人數147

Miss you Ying Yu

全隊波都冇人跟得上佢level

handball

用手

上帝之手

原來用手咩？

maybe it is god who helped me

Ricky有mon post架

一腳踼上去俾卓卓走好過啦

日本仔呢下幾瀟灑

屌你個龍同晃

鐘柯老豆好似係中國足協高層

墓臭

辣殺晃

兩個傻的

托利晃差d

除左富力，港超其餘10隊都應該出糧俾托利晃

成都體育學院vs香港城市大學 live

馬勒高斯

龍生笑死人

向嘉馳+托利晃，有機會負負得正

小丑助攻子彈

n蕉

4:0

子彈

夏志明又對廢隊入波

燈

證明唔係，只有更負

國仔入到波，我唱一首歌

基奧
攞得靚，落底再左腳岀球靚波

小丑goal

基奧都擦到數據

杜奧巴

基奧

又入

基奧又抽網頂
遲早空門一腳射上天

法國墓臭入波已超越柒爺

日本仔今日幾多機會發揮

最後 20 分鐘條富力防線

法國墓臭我諗起禾達

禾達仲廢

fm ca過90

李志海即刻搵第四球證講有手球

訪問 Ricky

唔記得贏幾多

一場垃圾波都8頁

一個鐘

118旺角邊度落最近

基榮小學

對面就始創

thx巴打

準備入場

1 基斯贊 [C] [GK]
3 艾華度
5 楊賜麟
6 麥保美
9 梁嘉恆
10 利馬
13 黃俊皓
18 陳肇麒
22 胡晉銘
27 林樂勤
39 查維斯

1 葉鴻輝 [C] [GK]
2 米曹
4 白鶴
11 勞高
15 羅拔圖
17 李康廉
21 曾錦濤
22 基奧雲尼
24 鞠盈智
29 梁振邦
30 黃梓浩

裁判員: 湯巨森
助理裁判員1: 陳承健
助理裁判員2: 林迺基
後備裁判員: 譚炳煥

後備球員
88 袁皓俊 [GK]
4 李毅凱
12 蕭俊銘
15 安基斯
20 鍾偉強
21 張志勇
24 黎格爾

16 何國泉 [GK]
9 洛迪古斯
12 曾至孝
13 謝敏榮
14 鄭璟昊
19 鄭少偉
23 麥基

林樂勤正選

英國勤正選

bb繼續觀眾席

駿其三子正式收皮

今季真係唔掂

比我都唔想留啦 而家咁多騎尼怪鳩up

楊正光倒戈

林樂勤有助攻/入波+東方失分
我一個月唔反Kim

關牙金咩事

美路有無傷停

yes,傷左

傑志簽佢啦，下季佢實追住東方打

有無話幾耐
等傑志有得追下

shitty 0:1 成都 FT

見到有人著傑志入場 背囊曼聯

話時話飛馬果個咩陣黎
433? 定擺2個逆足閘守勞高?

麥基有波入我跑入球場一齊慶祝

胡晉銘左閘

手足留意下球場附近有無汪汪

賜b防中定左翼

黎諾賢去左邊？雞左？

東網冇嘢睇嘅

我會搵條狗帶綁住佢

kb

東網好波！For the Good of Hong Kong!

youtube有

轉左 link

屠俊翹廢過肥袁咩
成日都肥袁後備

柒爺娘會

腸B前鋒

343

林樂勤

no, 4231

基斯贊break dance?

基斯贊垃圾到

基斯贊：愚人節快樂

簡迪

頭先跣左下

w22閘 飛馬送分

腸B

上youtube 搵唔到直播

set左非公開

笑咗

班後防

飛馬守區跣到呢

柒爺真係好廢

以為仲未整返好

話要佢返港隊個的

慢慢等八點hkfc

就係話麥基廢個堆人

成個我朗啦 養生波

飛馬今日條鋒線
等輸罷啦

和仔：查維斯呢下幾好波

飛馬今日條紙板防線，睇怕被屌穿只係時間問題

穿左好多球了

出燈

彈弓手

辣殺kb

幫你殺左佢一次仲想點

腸b!!!!!!!

1:0

靚到

林樂勤勁撚到

飛馬入先

賜B

林樂勤完爆王子

jordan

屌你陳七抱完林樂勤放手 跌撚死人咩

硬爆王子

推

有波快過冇波

樓上成班燈

打返442即刻搞掂

屌 好驚jordan好快上一隊

對北韓debut

好痴線

中國輝仲有個缺點係撲波成日撲唔遠，唔夠力量

後面有無跑得咁慢

救到都入

賜B 都燙得好靚

唔怪得唔放林樂勤上去踢全運會

kb辣殺
bigmac仲未浦頭

起跑慢左啫

原來已經有能力踢正賽

mk 溝緊女

王子係唔係步金井後塵，衰左之後中左邪

睇黎係

個cam

應該喺大鐘底等緊人埋去相認

個鏡頭咩事

甩手

香港隊夾慣

係依個位輸罰波

又呢啲死球

林>bb
bb係咁先

入啦屌

不嬲都唔用，而家仲多個林

好彩係菊花射

柒爺輕鬆轉身

KB勁過雲加 用幼齒用到收拾東方

七哥施丹轉身柒到

唔好燈住

中圈轉身 on99

嗰下硬爆幾似和哥

似bale

慢動作

燈撚到

艾華度
遲早出事

查維斯下季雞得，簽番件正宗亞援CB

未到最後都唔g

嘉恆

入咁多波好難雞

佢本身都唔係中堅...

屌你條後防

想問港會場係咪要係大路黃泥涌天橋嗰邊入?

人地係打前鋒 但飛馬調咗佢打後衞..

Soso加羅太

港超真。女神

林樂勤岩曬七爺
鳩俾等佢喪跑

圖

Yes
T字路口狗窿入

平安鐘mode On

Show blocked user Jolibee

都勁過76勇

謝

搵22守no goal

嘩，35分鐘已經守

好好at

艾華式one two

咁快換

451

但飛馬成條防線放題

咁快換人，澳門球王咩事？

換人守

我 立即 屌你老母

今日球王差到

大頭點解要咁做

這是不對的

七爺鳩俾
林樂勤喪跑
球王負責射

隨時搏jarvis上前鋒都仲得架嘛

因為佢戇撚柒鳩

可能旅程太辛苦

吉爾吉斯

仲要踢完個西場

飛馬咁快就熱血長城

38分鐘守波

1-1

平安鐘都咁咗幾次

KB 老人家頂唔順

康廉唔入
機會仲靚

艾華度 基斯贊 笑撚死人

KB快啲出76俾major打中鋒

話咗

邊有可能飛馬幫你搞掂東方

唔會啦
用球霸用胡晉銘都未到佢

大頭：你班仆街成日屌我！仲想睇波？

好心俾番主席啦

康廉特登miss 用心良苦

香港波 冇咩冇可能

唔好播囉
睇下邊個需要邊個

18 d比波真係痴撚線

小儀可以訪問 Jordan

絕殺

腸乙推上去效果好似幾好，可以做到前場逼搶

話唔定東方贏呢
跟住又指定劇本問中國輝或者康廉

你衰咩比雯b block 7左

胡晉銘踢返防中, 李毅凱踢左閘會唔會好啲

之後做作客死士

食完女蒲頭了

香港希望爆贏香港希望再射破香港希望

姓左金未先？

聯賽同分係計得失球定對賽

對賽

你碌上去睇相啦，再po會俾人燒春袋

真正大哥風範
即係話畀你聽:
𡃁仔唔好咁得戚 我捧得起你亦都撻得低你

踢成點，番工冇得睇 正選？

元朗兩大名宿係中圈傾緊計

一個矮一個肥

浪費網絡資源

0:0？

Jordan係指林樂勤
點會問球迷

邊個矮

1:1

jordan bb

mkmac坐大鐘底?

sor師兄假膠

屌 真心左

安基斯來了

18: 唔好未做球員先做球棍

Agger

MK 收皮

我一無上去睇住就咁

慘叫

追完po未

米曹踢中七爺

咪嘈對十五年前嘅藍色 T90 大頭

賜b換chris

我成日想知點解仲未爛

炸糊

嚇撚死

剛開始58 10日前踢完友誼賽

月經

我都想知

牙凱同利馬配合

我發現麥保美每腳有啲難度嘅傅送都斷

利馬唔傳

完
kb

1:2

乜撚防守

屌空晒

第一下救得靚到

ching

跟住班仆街發夢冇人follow，神救都冇撚用啦

發現康廉好廢

港超桑治

東方成日都好多人入禁區

入咁多-6波唔係冇原因

雖然成日屎忽撞棍

但好似禁區周圍總係適當時間有人補中執漏

牛丸戰術黎既

上半季chur盡了

港超隊d防守咁廢 鳩湧都入

下半季跌得好犀利

不嬲唔勁 唔知點解畀人吹到上天

波追人gio

雖然真係成日入垃圾波

但效率真係好高

唔撲可能入

Kiko食春藥

咁樣入 屌

又差啲有 -6 入波

又係禁區有人撞一撞

垃圾飛馬

傑迷可以慳返啖氣屌飛馬

今年都幾大機會又係東方拎冠

chris入黎冇做過野

屌其他球隊贏唔到東方之前
問下自己點解和垃立輸南區先啦
上場屌南華食相肉酸到

麥保美件垃圾

其實啲傳送都叫流暢

中國輝又輸呢啲波

2:3

major又黎料

六碼王又入

查維斯又入

六場入六球

入球show

On9

垃圾後防真係垃圾後防

Jordan 2 assists

Jordan兩助攻 痴線

2:4

On撚9

做乜鳩

1分鐘都冇

屌你黃俊皓

垃圾後防

球霸係到望

唔會好似上次東南大戰咁刺激掛

乜撚野防守黎架

13 號係邊個

麥保美搞鳩對鞋唔回防

比你可以用廣東話練波又點?

又6球

上年南華1-2東方已經屌啦

入黎就失四球 幾好腳頭

dllm蝗俊皓

東方失分有d難度

有料到

今季冠軍啦 傑一定柒

林樂勤不撚得了

安基斯

黎諾懿?

和哥分唔到BB黎格爾

佢應該想講bb

卡樂雯沙奴

BB點解呢幾場連後備都無

中國輝

3:4

肥馬勁撚到

打bus啦

垃圾到

利馬世界波

3:4

尼馬

射得咁靚

戰神孝脹左咁多

利馬

快d入多粒

兩隊都係垃圾防守

白鶴米曹中國輝

白雀做乜

球霸

一推就過

比啲機會鬼佬

又角球

下下都比人頂到

基斯贊差d又漏……

角球冇防守既

飛馬守角球好牙煙

飛馬連最落後嘅人盯人都唔撚識係咪

精彩

王子

Jordan真係好勁

打多個前鋒

你地再吹奏就仆直架喇

呢球牌都冇

牛丸你好撚驚呀

湯巨森on99

又訓草地

就踢亞冠

復出放落嚟攞吓感覺啩

黃俊皓一攝就有

麥基

屌 chris

dom 春

中國輝又差啲輸遠柱

鬥晒料

差啲燈到

再一次輸垃圾後防

Gio~~~~~~vine

屌

屌全盛時期東方一場可以入幾多球 -6 入波

好廢

不嬲都係同人鬥磨 到你焗攻佢地未屈你反攻 鬥人多

咁樣差啲仆柒 fake 咗入波都得

輝好激動

Kb成場波最錯係揀換走澳門球王而唔係柒爺，成場好似打少個咁

柒爺廢咗好多，好似港隊辛祖

老闆契仔點敢換

失3球都冇輸梗係激動

又唔追波比波又柒

今場又好精彩

羅神乾兒子唔俾咁早換

講緊屌後防

亞冠正選防線

東方又失3球
如果計得失球

半個鐘後又有西波

陳七既廢真係唔係講笑

估中訪問 Jordan

問人輸波有無少少失望

Yennie第一次可以擺個姐姐款

靠對榜尾三廢刷球差，贏緊傑志成條街

又係毒撚來

東方17場入左53 球

屌奶星，我南既入波先得個26

東方 1：1 嗰球

主席嘅傳波走位傳波走位嘅意識好好

如果當年基奧雲尼冇上去踢日之泉……

港超隊d防守咁廢 佢地攻力不嬲勁

之前訪問播學員龍仔斌仔羅梓嗰啲都係啦

東方啲傳球走位意識真係幾好

亦都要屌飛馬比東方一下就劏穿哂

好多 -6 波

唔算-6既 講攻力 東勁過傑

係班教練好姐

南華出場陣容

正選球員：
1 梁興傑 (GK)、5 翟廷峯、9 高美斯、15 陳偉豪、16 陳肇鈞、22 保贊、23 車潤秋、24 羅港威、28 加藤友介、29 麥高派路域、30 朱兆基、

後備球員：
99 曾文輝（GK）、8 艾華 、10 卡路士、20 劉卓軒、32 梁冠聰、33 梁諾恆、90 林學㬢

有閘 太好了

終於唔用大佬

防中唔幫手迫搞到胡俊銘追到失哂位

肥軒會唔會又有得出

連kb都贏唔到牛丸
牛丸

我覺得好多入波都幾 -6
但可以不斷入 -6 波就一定唔係 -6
背後一定有戰術原因

香港有邊個贏到佢？

哲學mode

朱蛇

艾華係咪結左婚

生埋仔啦

1 馬浩龍 [GK]
3 麥根 [C]
5 雷力
6 柯子威
8 喜比特
10 米高堪士
12 李政霆
14 中村俊輔
19 黃榮傑
24 文家永
27 湯密士

31 陸駿裕 [GK]
2 鄭智健
11 亞巴斯
13 基輔保怡
20 潘家明
23 白智傑
25 關璐嘉

球迷 Jordan 出現了

D畫質好差，色水又怪

東方呢兩場咁都贏到

個分牌佔咁多位

中村俊輔之前喺將軍澳俾拳贊踩爆頭，要戴頭帶

保贊個頭

派路真係好撚鍾意鳩射

證明港超d水準

南華呢隊波西姐

點解南華攻力可以咁疲弱

冇組織力咁

屌

燈

Kato san又入

日本仔

少爺2-0

Philip
靚小組

加虅助攻

mk聰又傷左

好on9 點解唔直接斬

無呀

後備都冇

其實南華啲波真係好撚西
對港會都係咁傳失 又慢

得罪方丈

Mk聰同bb一樣消失左

謝4要傷幾耐

如果南華全華班會唔會贏唔到港會

南華D波真係好悶...

高美斯終於入

kato吊入去禁區俾少爺仔助攻嗰腳幾靚

日本仔終於有啲料到

仲差4粒先追到Bleda

對港會姐

朱基高登 大家覺得邊個COUNTRY最無恥啊?

朱基高登 答案係卓耀國!

朱基高登 欠債!

朱基都入波

版主追擊完未

其實mk國還晒錢未

咁高人工都未還哂咁佢爭落嘅應該比放上網多個零喎

保贊個新LOOK好柒

成個支那仔咁

左羅5:0

加藤今場痴左線

sindy男朋友原來識入波

好靚個落點

高美斯2球

助攻埋

12月打大埔都1入1助攻嘅
原來已經咁耐

佢啲比波係幾靚

港會好灰機feel

好心港會同苦力呢d業餘波就咪比佢地踢港超啦

同街場衛生波有咩分別

兩隊都比港超中上游456

有直播

駁唔到...